藍絲火人有冇前傳？我想做返文宣解釋

我想幫手做文宣解釋返
我切Lin 頭都唔信手足會亂燒人
但d 藍絲已經係咁傳條片

推

有
係站內搞手足

冷處理

推呢個

冷處理, 唔使宣, 因為佢做嘅嘢其實點都唔需要用魔法

ok 收到

收到